［有圖］係唔係雄禿

係唔係雄禿 求大大賜教

伯母禿撚左

多圖 = 1 張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 真係冇圖

Sor 9

係

幫推

巴打我建議打少啲飛機

好明顯係....

植髮啦朗尼

打丁會脫髮㗎咩

幾歲先

你老豆禿？

18歲乍

上邊笑人嗰班仆街

18歲就咁

唔好再打 剷青練大隻啦

有無醫生推介

問過街老鼠關羽

個頭睇落有啲油

唔知係咪脂溢性脫髮

18歲就咁真係幾陰公
去睇下醫生，好似有藥食